1231133717

心態好差
真係差
本來瞓之前好驚唔敢sd
結果瞓醒太晏根本冇sd出去
我又拖延症發
明明講好咗諗通就要負責
但拖拖下又成個人唔知點
同埋 我真係唔知點
我真係唔知應該點
唉 急屎急咗成晚但痾唔出

我都唔知你想點

你覺得yes定no

Yes la
yes點都好過no嘅

屌 點解一呵完又開始番嗰種眼瞓 少少想睇但係又覺得會一睇即瞓著
但眼瞓搞到好唔想洗
但唔洗又唔得
但我又未諗完
要諗嘢就想睇
loop最後乜都唔做坐響度

Ok thx

啱啱有個電話打畀我 問我係咪你本人

Btw 呢排點

電話number係咩

218......

nghosiu..

咁你又笑

笑你on9

咁姐係笑咗啦-.-

但唔關事

我驚講完啲人查 不過打返過去搵唔到打嚟個人 去咗總機

Tg yukyuk333